老老實實，習近平呢步棋係一大險著

佢呢步係連鄧小平都無視，硬要睇齊、甚至超越毛澤東，此舉係史前無例
成功既中國起碼俾佢玩多廿年
失敗既唔洗兩三年就會被鬥死

我唔係中南海人無內幕
但朝中最大既老虎江澤民都未搞掂，其頭馬曾慶紅又未射低
係咪對手已經暗地裡投晒降？
定係未肅清對手就挑機？

所以班建制派態度上都是想睇定先

五毛無從參與，因為未有指示

其實依家究竟幾多派
江派 習派
胡溫裸退 已經無晒影響力？

我想知究竟有無外國勢力間諜係度多啲

薯片佬果步棋係咪仲捉緊

根本習近平本身係無咁大勢力，係惜住王立軍一案，就借勢打到上人大常委

家族分佈全球就係為左權鬥失敗有地方走

洗撚有外國勢力咩，自已人都打唔停啦

清算深紅陣形薄熙來個陣已經係第一步

之前英國都有個間諜比薄熙來老婆殺咗

肯定仲有其他留係度

老實講就算比老習無限連任，到老習下一代除非唔係中國生存， 咪一樣會比第時中國話事人追殺，所以老習咁做係保到佢自己條命但保唔到子孫後代條命，同埋中國最終有一日會內戰歷史巨輪冇人能阻擋。

一齊加入共產黨佢就會倒台

策反王立軍，打倒薄熙來，再借機會打埋
周永康，徐才厚，郭伯雄，令計劃等反賊

用黑社會黎比喻，原本傾好一人撈一飯，你試下有個堂口收曬全個旺角所有野黎睇，睇下會唔會日日劈友 當你咁撚把炮壓得住場，10年後甚至20年後死果陣會點？

習總你好

中國歷史巨輪又再次轉動，內戰只係時間問題無人能阻。

佢欽點個薯片都仲未做到特首

我好懷疑其實係有班幕後玩家知棋王恨發皇帝夢，等睇支那DNA下既歷史不斷循環：

挾天子令諸侯，宦官亂政，四分五烈，Game Reset！！！

香港又要識執生啦！！！！！

覺得次次討論呢種事
然後香港就會失焦，最後咪一啲都影響唔到
香港呢邊又失守

其實維護到共產黨統治邊有人反佢

香港經濟再次起飛
人人魚翅撈飯既時代又到了

香港都可以內戰 殖民左太多撚人撐極權

又捉棋

曾慶紅 有無被清算? 畢竟做過總書記頭馬

黑社會阿樂

三點水嘅車馬炮一早就俾人食晒啦

習種真係好反骨，當年唔係太子黨鄧樸方呢D太子黨大佬捧習叫人放薄熙來殺人呢D黑材料出黎做底佢習種邊有今時今日啊？鄧當年就係因為老毛搞個人崇拜先整到個文革出黎毀左自己一生。

就算係習種身邊既親信
都未必個個想復辟‘帝制’
可能都係上大賊船 返唔到轉頭
習總好似都6字頭 一旦唔對路
身邊既親信分分鐘可能第一個知道並造反
因為佢地知道咁樣可以同習種劃清界線
避免將來被清算

收復埋台灣就可以

聽程翔講其實傳咗咁耐要稱帝，係過去既二中都公布唔到，然後要跟一個個既反對者曉以大義，最後先勉強搞掂，即係就話要開三中
二中同三中之間咁近，似乎係黨入面既意見反彈好大

習係國際局勢開始整合抗中力量果時，都玩稱帝，一方面就為黨內大鬥爭埋下計時炸彈，另一方面為咗穩住局面就更少精力搞經濟升級。
美國都準備緊經濟戰，稱帝真係會加HP咩....

第三次世界大戰

啲分析幾正 坐低慢慢學下野先

班五毛支那狗靜到乜咁 ，JR，dewi

仲有隻支那狗優美開始

留名

Battlefield 4 劇情

佢老豆當年俾小鄧趕落深圳
當年深圳你估有今日咁多女屌？
荒地黎
佢呢下或多或少都想幫老豆出返啖氣

其實係習總後面有人想稱帝，大家想太少了。習總改完憲法即刻下台比下個上位，呢條友先真正有勢力。

咪撚傻啦
江浙/福建果堆好有錢
佢上去江都推左一把

其實依家就係知人唔會反抗同無能力反
先唔會理人意見
唔同古代
依家洗腦技術又好

真心覺得維尼係有"反共"傾向
佢本身唔貪錢唔貪女 唔似老江咁鐘意干政
有能力上位有能力提拔自己下屬
而佢上位後第一個打既就係同自己同屆(17大)既周永康 姐係清剿自己同事
然後一個一個剷 剷到連溫胡定既接班人都剷埋
最後企出黎話"我玩撚曬 你地收皮啦"
與其話佢係同民意作對 不如話係同共党過去30年既內部利益/規矩作對

可能係一個局
當佢真係成功實行
有朝一日另一個親總理上任
廢除返呢項條例
令全中國人支持佢
到時港豬都會開始認同呢個新總理
令港豬產生歸屬感

姐係連習大大都係隻棋
背後實際上仲有上級

諗太多
康仔出名牙炸
派過人去郁佢

呢個唔出奇

如果唔討論係一件好可怕既事，即使影響唔到但都要知發生緊咩事

咁都俾你諗到

魯魯修

大陸政治真係睇極唔明
早幾年試下睇少少了解下，睇到我黑人問號
個個既理解都唔同，又多含混既字詞

中國人城府深

我認為習仔根本冇咁遠見去諗自己死左之後點，佢有生之年入面可以想點就點大權在手，爽完釘蓋就理撚得你亡國啦

佢都成64歲人，仲有幾多年爽丫講真

香港班禮義廉擦鞋狗牆頭草真係賤撚到出汁
平時有利益果陣就句句都阿爺前阿爺後
家陣風頭火勢竟然無一隻狗夠膽出嚟吠
DLLM 佢D仔女見到自己老豆老母咁撚閪賤
平時出街究竟抬唔抬得起頭做人？

利申：有朋友係禮義廉個女，過街老鼠咁

香港D藍絲，支那狗，五毛，全部靜哂
呢d post唔見哂平時d支那狗
支那狗JR，dewi，優美開始

睇得明既仲點叫官場

含糊字詞就係唔想你知，邊有做贏家咪寫史唱鳩佢

更加覺得香港無希望
好想睇支那會點搞台灣

今次會唔會有波鞋佬三兄弟桃園結義呢

江澤民9張野都未撚死

我反而覺得有返D希望
只有真正嘅支爆，先可以震走果班以利為先嘅親中派

到時連香港班藍絲背後嘅蛇頭都會潛撚曬水

如果你唔去寫劇本就認真晒咗啦

x2 依家支那又唔係面對大危機洗唔洗咁做
你話打緊大戰仲情有可原 好似小羅斯福做左4屆

依家你試下走去問親中果班撚樣點解咁支持中國
十個有十一個第一句會答你：「因為中國富強！」
你再問落去，佢地都答唔到第二個答案出嚟

所以當中國一日仆街，呢班友仔都會收曬皮

每一個皇帝都係咁想千秋萬世，現實呢?

你諗吓 刁帝依家先六十幾歲
好命啲仲要做多廿幾三十年人
佢上任掃低咁多人退落嚟實俾人清算
佢都係為佢未來三十年著想姐
all in or nothing
梗係襯依家控制得住嘅時候登基
過多兩年佢隨時㩒唔住佢下面班人

而家支那論壇多左人支持香港同台灣 都係好事黎

其實大陸好多大城市讀過下書嘅人都知道自己國家政府係有幾腐敗
不過支那嘅劣根性係咩都向錢看
只要一日個國家有錢 佢地都會隻眼開隻眼閉

有朝一日呢個國家無錢果陣
就應該係中共氣數已盡嘅日子

P

咪係
佢哋個個有長生不老藥咁架屌

險著？
成語故事指鹿為馬有冇聽過？
今次過唔到 咪睇下有啲咩人唔妥囉
下次重唔過硬？

其實習咁做係多餘，大陸一直係軍>黨>國
老鄧落左台但一直係軍委主席，江就係軍委加黨委揸fit人，佢地都一樣可以暗地裡掌控大陸。係習戀權死都要長做埋國家主席。
一早有人評價佢野心大，保守迂腐，能力低。搞經濟無樣得。

胡溫咪就係江派囉
江派d人清到7788加上年事已高 好難再阻
習太強勢加上仲年輕 真係好難有得鬥

老雜後台係福建滿幫,
福建滿幫大把錢
張高麗同李源潮
都係果堆到搵大錢
重有大把少壯派軍人支持
而最重要佢自己就係滿人
,白旗果條水,

共產黨本身大把滿人
老毛當年清黨文革都搞佢地唔到

有興趣可以自行搜資料

港豬當自己好重要

習帝

最好奇係佢係咪咁把炮 擺平左其他派系
支持佢永續

佢成功當佢玩多30年，
佢個繼任人又玩多30年，
中國起碼帝制玩多60年。

下一個話事人係羽白自己任命
驚條毛咩

軍人造反 學日本軍國主義推翻

黨政府就肯定擺平晒 問題係班平民、資本家同輿論禁唔禁得絕

其實滅亡中共除咗行民主外另一個方法就係行帝制.習帝先係滅共第一推手.XD

唔怪得個姓咁奇怪

中國推翻帝制咁多年
結果又再落係滿人手中

當年笑支那笑得最大聲
隨時山都係呢班人

令人諗起「中共一早欽點左曾俊華」個post

優美終結

幾時搞掂台狗

支爆唔會燒到香港咩，唔好咁天真啦

想先發制人 不過唔排除俾人反咬

鄧小平係曹操 習近平係司馬獅 好似係

係 佢應該會解放全中國
解散共產黨
行民主憲法

下話

一個五毛都冇

我諗連江澤民當年都估唔到習總城府咁深，可以借江派同太子黨之手推佢上位，跟住就聯同團派做返低江派同太子黨。掃青擺平各方勢力後就玩埋稱帝。
我估佢下一步應該係要恢復黨主席制，將自己的地位超越鄧毛，把當年文革老毛搞的個人崇拜重造一次，完全顛覆鄧小平定下的改革方向。
也許是走舊路，但習帝的而且確係打破緊過去中共五十年的規距。
習帝一係就真係要超鄧趕毛，一係就想加速中共滅亡。佢真係好癲好恐怖

其實連普京都唔會咁硬改 反而係搵親信上一屆 做自己做多兩屆

咁樣反彈力無咁大 做5屆已經20年拉

普京一黎政績唔太差，二黎佢係借憲法漏洞無限復活，三黎俄羅斯衰極都叫做人人有得投票(雖然投完個票箱可能被換左)

鬼佬個奴性無中國人咁高，講真中國無左帝制都只係得未夠100年

又準備重複歷史錯誤

100年前復辟帝制 而家又係咁

刁大大喺普京面前都唔敢威啦

今時今日大陸經濟好左 仲邊會做反 你話舊陣時就話姐

但而家科技咁發達
行帝制真係work咩

都唔可以咁講既 中共唔信佢 唔會比幾千億佢管 但兩個選一個 都係選林鄭姐

佢都好險 以前想上位可以等… 而家等冇用 唯有做低佢先可上 迫d人反

可能佢根本最憎恨就係共產黨
佢就係要令以前啲仆街屎忽鬼打出黎嘅江山煙消雲散
到時佢真係得米得到最大權力，共產黨都可能要改名

黯黯陰霾 殺不用刀 萬人不死 一人難逃

雜種要正名自己囉

無老鄧任何一個大陸人都無今日 佢要計較都諗下自己啲權力邊到黎先得㗎

佢梗係反共啦 佢想行帝制嘛

如果佢成功

中國10年一定爆內戰四分五裂

到時又衰弱返 香港更加無運行，看下到時香港比邊班人掌控

錯了，你可以設身處地係將來接任習近平主席的人諗下。

唔係從你一個市井小民的心態去諗。

毛澤東的孫都有個將軍做。

當做到習近平主席的位置，就會用國家領導人的身份去思考問題。

考慮的就係國家團結，國家發展，避免生亂。

中國而家已經有普遍的民族主義，大家都瞭解內戰內亂的禍害，只會令國家返回1840後的衰弱，所以唔會有人支持及參與。

老乜尻習呀，雜種就雜種啦

古時封建都唔掂

依家更無可能

為左港豬放棄成個國家嘅拳控權

召喚 真荒謬把自己看得哪麼高.jpg

而家仲邊有咩江派團派

在位的時候就有，退左位就唔會有呢樣嘢。

權力在黨，在黨的職位上，不屬於某個人。

五毛優美開始進場 🤔

我諗能夠抗衡到習總係佢身邊d親信
當然未係宜家呢一個時候
當佢d親信慢慢漲大,就會有內鬥

可能學返金仔轉頭呢

我都覺好快打台灣,上個月台灣地震就應該大,不過佢未稱帝

複制人,換頭技術

歷史重復發生

梗係連仔黃巾仔,奸淫攄掠數十年先到波鞋劉備

一早對香港絕望
攬炒啦

中常委軍隊有邊個唔係雜總嘅人
連江派欽點接班人薄熙来都比雜總打走
短線內睇唔到邊個有力對衡到

戇撚鳩
有錢果班走撚左啦

去周生生入定一 gip 金條先

咁你走唔走到啊 走唔到一係香港死 一係攬炒架姐

我入定午餐肉

到時藍絲會話係因為外國勢力因為佔中，中國先衰敗
藍絲永遠立係不敗之地

block左佢

準時九點半返工

10 億窮人當冇野？

淨係知道習落台一定比人做低 得罪太多老虎小鼠

毛澤東個孫有撚權？
無權將軍打空炮都唔識

屈毛係港獨狗僅有伎倆

窮人就造反

而家的所謂窮人，點窮都係月光族，物質生活唔會有問題。

老董都未釘蓋啦
屎大大起碼都有二三十年玩

你月光族嘅意思係咁解?

零之鎮魂曲

無錯 所以要有天災

班五毛狗跟錯注就仆街啦

睇得太多火鳳喇，利益面前人係好誠實的

就算唔做國家主席
佢都仲係黨、軍最高話事人
邊個敢郁佢

好老實果句
老雜位都未必坐得好穩仲搞單咁嘅野出來
搞得成佢係有權嘅
一個搞唔掂同自取滅亡冇分別
甚至分分鐘成個中共玩完

如果係咁嘅話香港係時候諗下到時應該點做
隨時有立國嘅可能性(到時分分鐘直頭冇得你揀立唔立國)

所以先要BLOCK呢D ON9，平日只係出入大城市就當無窮人。

痴撚線隻五毛成晚蛇王
一開工就狂追數

火鳳:將麻煩的事一起解決 不是更簡單嗎

可以用另外一個角度去諗
佢既然已經係黨同軍既最高話事人
點解仲要冒險去永久化國家主席呢個位?

因為佢唔永續就會造成更大風險

好簡單
戀權
同埋佢一日仲掌權 一日都仲可以培養自己體系
到他日自己唔掂 都仲有自己人可以接手
但如果修唔到憲淨係做得兩屆
佢落咗台仲點種自己勢力

佢而家放棄 真係等人批鬥

黑社會分贓唔勻你話險唔險？

佢本身已經係軍同黨既第一把手，根本已經大權在握，而且國家主席並唔係一個好有實權既職位，所以個重點點解仲要永續個'國家主席'呢個位

威囉 疊馬囉 英雄主義囉

但係江澤民退左落黎咁多年
都仲有一定影響力喎

無記錯
軍委主席同總書記本身係無任期限制

佢打貪嗰時得罪咁多人
永續主席都係唔想落台後俾人批鬥死啫

有無唸過係大龍鳳黎
人大表決過半數反對
做比人睇原來人大係可以反對

邊個夠膽

雨革嗰時咪又係咁
猛咁維尼撐傘咁
講到中國嗰邊慶合合咁
最後乜撚都冇

所以咪話大龍鳳
全個人大都係打龍通
目的就係做新聞
直播埋個人大投票表決
show比國際社會睇人大係可以投反對票
而唔係宜家睇到嘅98%讚成2%棄權

江澤民而家都91歲，到雜種3續登基嗰時都差唔多歸西啦

周永康被打因爲周係習上任前曾想暗殺佢

台灣被打係遲早既事，沒戰績，習未必推得成

無啦啦搞黎打擊自己威信俾邊個睇？草民？西方？完全冇必要嘅馬騮戲

佢老母個臭閪就焗
日撚日都話共產黨為全中國好

屌你垃圾五毛

你人大係軍隊面前有撚用

民建聯同cctvb 都話習總唔啱，可能香港仍然有張屌明勢力

有影響力就唔會比人打晒啲馬仔

雜總咁做係要防止下一個比佢有權嘅人出現
最簡單就係唔比其他人做主席

你唔明我講乜

五毛搵唔到位入 好慘

不如話習帝逼緊佢d反對派表態

一係就我稱帝大家坐埋同一條船

一係就大家攬抄睇下最後邊個贏

鞭下先

係你會唔會咁做打擊自已威信先?
諗o野實際d啦...........

但係呢班窮人無知識 好難反到

用個人威信去換取國際社會對中國人大內含民主意識嘅認同
其實抵屌

唔會做呢d 野啦 其實你地唔好再FF 中共會做d 咩戲去討好人 根本上 中國共產黨 特別宜家習種 係唔會做呢d 門面野 佢講得想取消兩任國家主席個制度 就係想繼續做 唔會有其他考慮
你地成日係度ff 都唔知ff d 咩 講真啦 佢提個咁既野出來 如果真係唔通過 佢既威信就無撚哂 佢都唔會坐得耐 佢會唔會咁on9 自爆呀？

o力唔切，係你唔明人地講乜，政權永遠係掌控軍隊果個話事 ，

佢搞得個人崇拜仲理你呢d，真係諗得太多

邊個話事根本唔重要
我意思係
成個議案都係一場戲黎
由提出到被人大否決都係劇本一部分

要國際社會認同 下一步係咪建設民主支那

出個領袖就得

就算共產黨二十大換哂人都仲係共產黨
但係國際社會認同你有民主意識呢D野係無價

同相信中共欽點薯片有咩分別

但係國家主席始終無軍委主席、黨總書記咁大實權
而軍、黨係無限任期
就算唔做國家主席
只要佢唔主動將 軍、黨交棒俾接班人
都唔會有人大權過佢

證明佢唔係驚某一個人，而係驚一班人一齊推倒佢
而家要盡量全權控制，將外在權力打散分配

公子獻頭

所以我Buy刁係想推翻鄧係黨內所建構既所有嘢

包括黨內既權力制衡、留落既制度及任何遺產，將自己既歷史定位定係高於鄧之上
而且，唔可以排除佢仲想進一步提高自己既歷史定位去超越毛

所以，佢咁既做法係好得人驚

突然間會在意國際社會點睇支那

香港係間諜之都，你都可以殺幾個嚟揚名立萬，溝女果陣起碼有啲嘢廣下，做威威豬！

權力慾係無止境
承認雜種係好叻嘅人，但一樣跳脫唔出權力慾個控制
支共一向都係黨治國
雜種要轉為人治國，黨在下
另外有一點我覺得都幾合理，雜種悲慘童年就係拜共產黨所賜，某程度雜種其實係幾痛恨共產黨

入黨起碼要有億億聲嘅身家，你夠班未？

九唔撘八

又係呢種大龍鳳理論 唔好咁真心膠
人地早幾年打貪肅清左政敵,軍頭,隔代接班人
全部都順利拉落台,交出哂權力
人大只係一個舉手機器, 再做場所謂大龍鳳做乜野?
人地高度集權左係唔再需要做戲比你睇 而家連港共都唔會做呢D野

依家擺到明比位你上，你都唔把握機會，我無嘢好廣了

佢地唔需要咁做 你明唔明架

用西方諗法去諗中國人係弱智之霸
建議你退出連登唔好再毒害個壇

講啊
大陸仔

你能夠坐係萬人之上既景色 心態同仲係一人之上萬人之下既感覺都唔同

基本上 你理解唔到 因為大家都未坐過 我諗除咗獨財同普京 同trump 應該唔多人理解到

你係咪唔了解国情 ?

佢何德何能？
第一二代開國，打仗起家，d 手下一路跟佢地好多都真心服
佢？做官幾廿年有咩突出政績？上位靠咩？上到最高位大權在握清除異己，就可以令全部人服佢？
等睇野心家做野

又華夏撚 🤦🏻‍♂️

其實佢去永續國家主席任期，係中共既權力架構上係無明顯既權力膨脹，反而冒既風險更大。
佢恨唔恨黨呢個真係只有佢知，唔會否定呢個說法有佢既合理性，亦有另一種斯德哥爾摩症候群既講法。

係永續國家主席呢個政策出台前，中國國內已經有好多揚毛抑鄧既宣傳出台。
外人覺得何德何能，佢覺得天命如此。

我有另一個睇法，支共一向都係以陰謀行事，所以我會傾向用陰謀論去分析
先要承認一點，永遠都無可能消減晒所有敵人
雜種減咗主要對手，但人大在坐其實全部都係潛在對手，想反對應該唔少
如果我係其中一個，我會咁諗：而家雜種大權在握，我現存勢力有無得同佢抗衝？好明顯係無，我出聲反對，即係自消滅亡。
俾佢永續到，之後要推翻佢就難好多，但成功嘅話，得到嘅會更大
而家推翻佢，我得到嘅多最只係5+5嘅主席位
相反佢永續之後推翻佢，我係直接得到帝位。

稱帝成功 等比人清算啦

五毛都猜唔透自己跟邊派 一個屈尾十老習比人推落後咪含撚

今時今日仲有白痴發民主中國夢

On9

習總好鐘意呢D頭銜野
除左國家主席 軍委主席呢D職銜
仲有十幾廿個職銜
仲有D稱呼做人民領袖 全面主席 最高統帥 軍委聯指總指揮.. 數唔哂

唔代表中共冇做野

劫匪:你真係肚入面條蟲黎架 ，我殺左十鳩幾人搶曬銀行D錢再脅持人質，然後係記者警察面前放左佢。全世界都肯定會認同我係好人，唔會捉我坐監，仲會頒諾貝爾和平獎比我 ，話唔定會炸埋自由女神像起我個像黎記念我

入共青團只要老師覺得你係醒目仔就得。黨是很大的，工聯會都係附屬組織，不過係打邊邊同打屎忽嘅分別

偉大領袖

廣完。the conversation is over

最威脅既人搞掂哂
人大舉手個班 你估係班人會想借勢附和拎著數
定係為國為民投反對票
你太睇得起人大班代表

呢篇係刷到第二日無左。

偉大領袖係我們的紅太陽毛澤東，不能有第二人。
英明領袖係華國鋒
習暫時只可以叫 領袖

當然知人大大部份係廢柴
但喺權力世界，所有人都係敵人，包括老婆仔女老豆老母。

另外，從來無諗過任何一個人大係會為人民著想 佢哋舉唔舉手完全只係為自身利益出發。

有人話「國家主席」只係虛銜無實質權力, 所以唔明點解習帝要冒呢個永續風險。
我想講下, 其實你呢個諗法係短視。想當年, 無人諗過習帝會行到今日走呢步稱帝棋。習帝既然可以擺平各方勢力, 修改憲法去稱帝, 咁佢永績國家主席呢個位之後, 同樣可以走下幾步棋:

1. 修改黨章, 恢復「黨主席制」, 至高無上, 與老毛睇齊;
2. 修改憲法, 修訂「國家主席」權力, 集權在手, 超越老鄧;
3. 內定不成文規定世襲/欽點接班人, 取締過去「隔代欽點」的潛規則。

最後一步, 如果佢要突破老毛地位, 好簡單, 就係收復台灣, 完成統一大業, 成為中共史上第一偉人。不過我諗佢因為知道收復台灣唔係短期內可以做到, 所以先有永續主席呢個諗法。大家望返轉頭, 過去幾年中國政治舞台發生的事, 其實一次又一次反映緊習帝的城府之深, 以及佢權鬥能力有幾高。唔係想神化佢, 但事實擺在眼前。

換過角度黎睇, 佢稱帝未嘗唔係好事, 呢一步令好多對「中國抱有民主改革夢」的人夢想幻滅, 連建制派內部都唔敢個個出黎拍手叫好。佢可能會繼續稱霸多十年甚至廿年, 但歷史會循環, 恢復帝制其實只會令矛盾加劇, 個炸彈遲早會爆。

悲哀的是, 再一次證明中國人雖有五千年文化, 但仍然無任何進步。
可幸的是, 係二十一世紀, 我地竟然仲有機會見返當年袁世凱如何製造輿論支持復辟帝制的歷史景況。

結論: 仲未拎BNO既巴絲, 好快D去申請啦, 過多幾年去英國食住花生睇大戲, 好過繼續FF香港有真普選啦。如果唔係遲D你想離境都無得走。

習棋王

江澤民 九十一歲 由鳩佢擺喺到風中殘燭

人大代表可以更替
常委最高權力 習總有軍權 仲有部門肅清政敵 「嚴重違紀開除黨藉」
官媒開足火力勸進 敵人都可以收買既姐 完全睇唔到有人大反對既「劇本」

魯魯修咩

我既意思係
習總想要既共党
已經唔係老鄧/老江 甚至胡溫果種

老鄧既共党真係打江山既 相信改革開放既老共
老江係集團干政 殘民自肥既利益集團
胡溫叫做搵到個平衡 但都係阻止唔到共狗果種爭位同勾心鬥角

習近平既體制更加似Nazi/史太林
一個人推翻曬所有舊制 總攬大權

問題係
有咁多種模式 點解佢要用自己依種

咁大火氣？ 不如飲啖茶消下火？

打貪打腐得罪左咁多人, 習帝唔永續, 佢一落台就仆街。與其跟住中共個潛規則係要死, 不如打破呢個規則, 訂立自己的新規則。你見佢都安排哂親人離開中國, 就係以防一旦失敗, 唔洗連累家族。

唔知巴打你上一個回覆係咪暗指我啦，先當我對號入座先。
打貪打腐得罪咁多人，同佢永續主席無必然關係，佢唔再國家主席，只要佢仲係握軍權，你可以點郁到佢?
永續國家主席只係一個姿態 / 手段，真正既目的會仲有其後既政治手法去推進。

習總會品會研究緊長生不老藥

隔離鄰國支那不是有公式文章比中國五毛狗貼上

好簡單，等豹頭答你

老鄧

巴打唔好誤會, 上個回覆無特別指邊個架, 純粹討論咋

你見江澤民都只係可以做多兩年軍委主席, 即係佢落台後, 軍頭呢個位只係俾習帝拖極都係拖多幾年時間。唔做皇帝, 就有被拉落台的風險。名不正則言不順, 他日自己唔係國家主席, 就唔能夠霸住個軍委主席咁耐。胡錦濤肯同習帝聯手掃江派, 都可能因為胡自己不滿老江當年無裸退交權。

習帝都眼見自己同胡可以聯手掃江。同樣, 他朝接班人上台, 如果習習霸住個軍委, 咁佢既接班人一樣他朝聯合敵人殺盡習派既人。與其要冒呢個風險, 點解唔係自己大權在握的時候稱帝?

睇分析睇到心寒

就係科技發達易監控, 行帝制先易work.
而家d監控勁過明朝

所以一路都覺得，永續只係一個中途手段
實實在在稱帝先係佢真正目標

新加坡都係咁行啦
無問題

好諷刺
科技愈先進，平民愈失去自由

你收埋啦
唔屌呢啲言論屌邊啲先啱啊

其實整個稱帝既過程入面，應該係將成個中國經濟運作模式帶返去改革開放前
巴打有留意開中國入面既預言界，早五六年前已經有人預言會有永續主席既一幕，而且只係一個開端
之後班人預言咗會重回計劃經濟、閉關、大量人口死亡等等，刁要稱帝應該係要集中政治能量去推動往後幾步。
係永續主席後既閉關味其實都好重，好似我哋成日聽到既醫藥藥物耗材減少而同時出力推廣中醫，大力鼓吹食薯仔等等，都似係為醫藥糧食係閉關係既處理手法舖定路，用蝗語去講，真係'細思極恐'。

至於呢個過程入面，香港會經歷乜嘢，其實係幾值得討論。
係咪會黑仔到同大陸一樣? 仲係會係一扇窗? (封閉如北韓都要有地下貿易)

唔好意思呀巴打，差少少誤會咗你，sorry。
刁應該好似你所講要play safe，再者唔永續既話，係佢自己落任後總會有個人上嚟，或多或少都會搶咗佢鏡既。

佢老豆文革嗰陣畀人批鬥 ，而家到佢手握大權， 權力在手會唔會去報復番共產黨真係好難講
佢永續自己權力， 同報復共產黨兩樣嘢可以一齊做係唔衝突， 自己做皇帝， 中共就你死你事

習總：我唔理你地以前有咩規距、潛規則
總之而家我話事
你地班契弟以後要跟既係「我」定落黎既規則

無錯, 佢咁多仇家, 肯定要play safe。回想過去, 你留意到佢城府其實真係好深, 深到連老江都算佢唔到。
我相信老江當初真係以為習帝係自己友, 會可以鞏固到自己的派系勢力同利益。
但應該去到某一個時段, 老江發覺習帝唔聽自己枝笛時, 於是就搵周永康同薄熙來暗地造反, 更改儲君。
習大大能夠呃埋老江、曾慶紅而上位, 一定好唔簡單。加上習大大搵到李克強呢個弱勢總理唔同佢爭權, 同時又令到大炮手王歧山臣服自己, 幫手掃平反對勢力, 所以習大大真係能力差極有限。
呢個人, 行到呢步好唔簡單。有人話老鄧係曹操, 而習帝係司馬仲達, 我真係非常認同。

呢個方向唔係無可能, 習帝可能都係想整死班老共既得利益者為老豆同自己報仇。不過目前未能夠肯定呢一點。但佢稱帝永續權力, 就擺在眼前了。

老江人之將死肯定投哂降啦, 而根據之前幅相, 顯示曾慶紅都已經轉投習帝又或者傾掂左數唔會反撲。
我諗江、曾應該同習帝講好數, 只要唔好清算搞到佢地/家族身上, 就唔會再造謠生事。

民主換代既好處，至少，對得住良心既都可安享晚年！！！！

大量人口死亡

支狗自己都只信"人言"唔會信"信"呢個字啦5毛狗！！！

習總連自己人民點睇都唔在意，會在意國際社會？
佢下一步就係建構世界新秩序

咩收復呀？係侵略呀。

有命先講啦！！！

王滬寧作為習總啲軍師，更應該從王嘅思考方式去諗習下一步點走

開工啦？早晨！

推背圖中晒

馬後炮

之前睇開推背圖冇人講過維尼稱帝

係, 的確係侵略。
不過係中共角度係收復、統一
唉....睇黎移民台灣都唔洗諗

留意返我之前D留言, 唔好老屈5毛啦

原來北上呢班先係真正嘅耆齡王
留個名學下野

叛逆的小熊維尼
其實佢要集大權於一身再解體共產黨

名留青史

即喺滿洲狗又想統治中原！？

中共從來無統治過台灣，一定唔係失而復得嘅收復意思

第一時間諗起呢張圖

反共復清

中共一郁就正中老美下懷
三萬億外債可以一筆鈎消

其實習大大將任期無限期廷長，目的係將親信逐少逐少滲入幹部，當黨內都係清一色習家班嘅時候，宣佈解散共產黨，成立新政黨，再由人民一人一票選出中國國家主席。

咁樣先叫下一盤很大的棋呀

無狗糧出

可能習近平登基之後宣布"結束"一黨專政，準許台灣民進黨香港民主黨之類在全國人大擁有議席，變相共產黨都可在港台議會擁有議席，再以中共黨員人數"選舉"優勢，自己無限任期，把持國會，令台灣香港經過議會投票，"民主"回歸祖國懷抱

香港就得，台灣冇可能，要收就一定要打

推背圖宜家先41掛
2021年共產黨99年
2048年中??????國99年

呢個過程起碼可以玩二三十年，到佢香咗之後，中共繼續執政佢依然係會黨的"偉大領袖"，中共解體的話，佢又可以有中國"戈巴卓夫"稱號，保証咗佢自己生前死後都唔會比人清算

佢清算咁多人，唔永續主席既話，第時落台，成個習派都死9梗，好似而家江派咁

權力既野無人嫌多，你地係咪唔記得毛澤東？一聲令下抄左安邦二萬億，呢種權力咁大舊錢邊個唔想有

台灣潛服咗咁多共諜，一次過發功的，以"民主"選舉方式，令台灣"回歸" 有反抗的話就維護"民選"結果出兵台灣，對外就外交部強調"中國已非一黨專政，選舉結果結由各大政黨共同決議，反對其他國家說三道四"，美國都出唔到聲

想了解雜種玩咩

就要由共黨發起到49
再睇埋滿幫係大陸勢力
中共高層同各界名人,都係滿人

講多樣,自己搜資料
共黨,關東軍,滿州國

滿清倒台,滿族漢姓移居福建
依家中共骨幹,就係滿族
所以大陸佬叫中共後清

廢話，出得兵美國佬日本仔仲同你吹水，核平北京都有你睇呀

19大江既岀現已經係一重示弱

話時話，李克強去左邊

咁就得既話一早已經收返台灣啦

唔好比中共個套野洗左腦
從來都唔係咩「收復」「統一」
佢進攻台灣 必然係侵略戰爭
收復統一係合理化佢侵略既用意目的
好似尖閣諸島, 南海主權爭議等
明明就唔係佢既野 但佢死口話係佢有份
中國人又好 香港人又好
細個讀歷史中哂呢d語言偽術 混淆哂主次因果關係
所以精準用字先可以理性分析局勢

回西前夾埋支徒華，愛支教挾推廣鳩吹飛機史，兼將"港澳通行証"叫"回鄉証"都可見一班啦！！！！

天地晦暗 =霧霾
草木蕃殖 =強國
陰陽反背 =大陸做法

帽兒須戴血無頭 = 習種稱王
手弄乾坤可日休 = 修憲延位
九十九年成大錯 = 2048/2021
稱王只合在泰州 = 錯在稱王

百生者平之 = 大陸內反

ps : 第40象先到馬英九，冇大講過中共，所以確定宜家係41象。第二象一講講21王，推背無時間限。之後出現的女子，弓，兔至今無從參考。

總有班人天真過天真嬌
得閒去圖書館去借本黨史睇下
共產黨要搞一樣野你阻都阻唔到 亦都唔需要俾面你
一聲令下周永康 薄𤋮來咁大粒都要即刻收皮
使鬼俾面你班賤民
形勢唔係佢地嗰邊先會整色整水

現在武力侵台，全世界都會話係獨裁政權入侵台灣，甚至真係會制裁中國，而港台都有相當一部份廢老心底都認為自己係中國人，只係唔喜歡共產黨，如果中共宣布結束一黨專政，呢班人肯定立刻轉軚支持，到時裹應外合，反響會大大降低，以香港議會為例，共諜派加上刷鞋派再吸引埋建設民主中華派真心膠，淨番幾多人反對??

你咁解法，好夾硬..........

今朝睇仲係習總。。

仲有冇多d 料爆下？

Winnie the Pooh 都唔比 search

如果呢個説法成立
咁即係一班滿族玩緊一大班漢族
咁係咪解釋到點解上面d 政策各樣搞到咁撚西

Lau Ming

本地中原人又點會搞「推普廢粵」！

呢層當然唔出奇

我覺得錯愕係果d 以為好勁既xx幫
肛，湖果堆權力核心都是呢班人既玩具

你講呢D醒既一早都知，柒既只會一直扮唔知！！！

其實唔留意時事，只要睇下高達馬沙故仔都應該識醒啦！！！

呢個又幾多年前，算唔算月光族 ?

北京呢堆低端人口，算唔算月光族 ???

可唔可以解讀成愛國膠五毛其實點拍馬屁其實都無撚用
，因為從來無當過你係自己人

以和為貴，師兄 論壇發表得嘢唔晒咁認真喎

呢下民間輿論係習帝目前最需要擺平的事，因為連內地亦出現不支持稱帝的聲音

直接刪除 哂就得啦

唔通你認為D 大陸網民 會係現實世界出來革命啦

唔知有冇關係：

曾遭數次暗殺 傳習近平精神緊張「腹痛」住院

本多終勝，暗殺隊唔好放棄啊

毛係開國皇帝，佢想超既話就要平定台灣,繼康熙之後一統全國

等睇習清黨

留明